林作FB回應sell保險一事：認真討論 - 其實有咩問題？ 咩叫消費人嘅死訊？

認真討論 - 其實有咩問題？
咩叫消費人嘅死訊？
咁在生時做任何電影、廣告宣傳，叫唔叫燃燒緊嗰個人嘅生命？

死咗就突然變消費佢？同，消費又有咩問題？佢本身係公眾人物，死訊係公開嘅，你有份睇到關於佢死亡嘅新聞，你有冇份消費？

佢在生時做任何嘢都冇人話消費佢，咁耶穌死咗，傳教嘅日日夜夜都講緊佢嘅教義，又叫消費基督教呀？#你都係消費緊我囉

佢突登咁搞
佢做盡一切柒事gap事
係刻意

要noise

佢啱㗎，但唔代表我會想同佢買保險
萬一我死咗佢又當我係廣告咁賣，就唔係咁開心囉

佢俾人個印象永遠都係十優港姐個ex

條廢柴幾時死

所以不嬲都覺得宗教撚同保險撚冇乜分別

林作好正
又搵到錢
又次次都串到班haters無聲出

哦，麥明詩條ex ar
真係慘，又唔記得佢叫咩名

幾時先探討埋四川「聚仙」飯店冧樓死人？

無底線既人，up乜都得。

始終有道德潔癖
死者為大
除左林鄭外都唔應該即時抽水

做埋mon post狗擦存在感

其實佢無講錯
唔講只係道德上嘅事
但道德嘅定義究竟係由邊個去定

其實冇問題
用其他英年早逝既名人做例子去SELL保險
我唸個個都覺得冇咩野
但係用黑豹做例子就被屌
係用死亡時間既長短去作道德判斷?

條友弱智唔係扮

佢柒咗都算啦，仲唔認衰繼續開post

人地都未傷心完就賣保險，一定有問題啦

點睇都係唔尊重緊仲傷心既人

你女友會唔會仲扑緊既時候叫你拎消毒液洗手？

由當時社會共識決定
個個都覺得有問題
就係不道德

你啱，共產黨仆唔仆街都係觀點與角度問題

準確啲講 佢係一個成30歲仲要日日靠飲老母奶水維生曾經食過10A港姐但依家幫緊個會考0分失婚婦人埋單嘅矮仔保險佬

請停止討論 PR公司ALERT

你唔好去殯儀館門口擺檔？

林作會話屌柒佢班人唔係target customer,只要香港有1%人認同佢已經夠

佢一直都唔係攻主流市場

佢專攻佢老母圈子嘅市場姐 正常人要買保險都唔會搵個成撚日轉行嘅娛樂版小丑買啦 佢個人有市場就唔駛由大律師轉去做補習仔再轉埋去做保險佬啦

香港太多唔正常人，所以佢完全唔擔心

同埋現實好多agent質素比佢更差，唔好話law,可能字都唔識寫

呢條垃圾冇討論價值

feel 到好酸
理性討論
佢個人係一心搵錢，無可否認做保險最易，你一出黎做大律師邊搵到咁多錢
佢係向錢行姐
同埋我係有留意佢平時d post
佢個個月都做top sales
佢老母圈子邊黎咁多單
當然我唔識佢 都無同佢買
佢老母有無幫佢我唔清楚
但佢老母圈子 最多咪幾單大既
而佢做緊係量

我買保險都會搵個做得掂而唔係搵d fresh grad mdrt 乜都無既，一陣買完佢唔做，張單咪變孤兒單

利申：非打手，理性去睇，無同佢買保險

true 林作再柒佢既以前資格同學歷都係真，能力同對law and contract既認知已經比坊間最少90%agent好，你見過班做支那人保險生意大媽就可能想搵林作買。

agent係代表保險公司 你覺得佢熟法律對邊個數!?
再加埋 呢個年代保險業開始玩緊virtual insurer 由買保險去到claims都係直接由個客對保險公司 呢個年代先入行做agent就真係得啖笑啦

Dun make stupid people famous

性林都是on9

如果你驚孤兒單 你仲走去搵個幾年就轉咗幾行以搵快錢做唯一目標嘅人去買保險?
如果要買保險又想穩定有人跟 咁點解唔搵個做咗十幾廿年長期做同一間公司嘅agent買啊?
同埋 講到名人做agent大把出名過佢嘅人做緊啦 真係駛撚搵佢買咩 佢keep到呢條數幾年先再講啦 不過佢幾年後仲做保險先再講啦

林作條友都幾仆街 人品好差
預料唔到有危疾,所以要買保險
但荷里活大片男主角,會唔會無錢,或唔夠錢醫病, 會唔會因為佢無買保險 令佢得唔到適當治療而逝世

virtual insurer香港搞得起咩，保費又唔係特別平，有咩事要claim填 form現實係好多人都靠agent，好多人連form都填錯搞到claim唔到

有事你claim唔到實會唱個agent, claim rate對agent既bonus影響同自己個名聲比唔算太重，正常agent應該都係望你可以claim到同其他人講做好口碑

美中關係點呀？
等緊你呀

十優港姐個ex已經係佢得到嘅最高評價。

美中和好，反中撚炒哂車#3 -- 回憶小子

呢半年香港主流insurer各類新造保單都跌但同時幾間virtual insurer嘅新單升成倍喎 乜原來呢個年代真係仲有人信agent幫你claim會易啲

保險依行無乜人同一公司做到十幾廿年
佢哋好興被其他保險公司出錢去佢哋轉會
可以係同一公司生存到咁耐嘅，都上哂去經營團隊

的確佢有可能做一排又轉工
所以我都無諗住同佢買
主要原因佢太多客 驚佢跟我唔黎

但你無可否認佢做乜都叫左有d 成就
我唔知大律師 但考律師已經唔係簡單野
搞補習 佢係有實力係到 佢d 班都係有人報
搞保險 佢又做到top sales

所以我個人更多既係佩服佢，離地既背景，貼地既做事

利申：林作無比錢我 唔係PR 唔係打手 無買佢保險

所以如果買保險又驚會變孤兒單 咁就自然唔會搵啲年資淺成日轉公司甚至成日轉行嘅agent買囉 乜真係咁難明咩?

真心想知人哋驗到有腸癌， 你仲受唔受保先

其實林作個邏輯係點
黑豹又唔係冇買保險冇錢睇醫生所以早死

如果佢咁有名有利都要43歲死
咁唔係代表普通人更加冇必要嘥錢買保險咩

唔難明，其實有乜事都會直接打上hotline，大保險公司本身有條team會專幫所有客户搞
下下搵agent搞嘅其實幾蠢，就好似啲師奶有乜事就去銀行分行慢慢排隊問，其實上網打個電話快速搞掂

咩叫消費人嘅死訊?
你呢啲就係囉

“消費”與否應該係睇死者有冇拎自己嘅私生活去賣
跣料俾娛記博出名VS靠實力

做Bar俾人笑係佢做唔撚掂先轉行
做補習就齋教IELTS 真係有料燈塔就捧佢做DSE天皇月入幾百萬啦 駛撚再轉行咩
其實只要你老母有幾億身家 咁你入行做保險agent頭果年要拎乜春獎都得啦 再唔係派錢買人入自己條team要谷到條數幾大都得

Btw真係估唔到連登竟然有佈連林作都拎得出嚟J